14/10 夜賽，周俊樂呢晚啲數據勁到...

騎五隻，全入三甲，100％上名率
個 3 Win 先勁，唔係贏全熱門，20倍馬Win埋。
仲要係直路分別同潘，雷，泰 三大師父PK ，贏曬。

潘就曬鳩氣啦 場場都柒

垃圾牛精大哥上場買佢無 今場贏撚埋

佢拍得住火車潘

佢-10 磅 其實當年火車放頭都勁過佢 後上又屈

返香港個年好震撼

睇錯周梓樂

火車勁好多，但周俊樂依家先20歲

火車潘初出道個年好撚勁

火車手鞭

賢仔之前先讚佢騎咩馬都去到盡爭個最佳名次返黎
唔會揸流灘

而家變撚左兩個人啦
唔去馬就響後面BBQ

洗乜用火車潘比
咁講條柒頭蝗俊都試過快活谷4W啦